當愚昧成為主流 清醒便是犯罪

第39屆金像獎預告（重新剪輯）
Enjoy